港女身材好難引發大戰

所以可以叫做”和氣身材”
多謝大家

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為憑港女嘅身材要引發大戰啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

港女係親自落場打大戰

我覺得ok

連登神探

有閪就有錢 所以可以叫做”西生菜"

升球大墊

賣比洋人會很貴d
所以應該想做西洋菜多d?